今年公司聖誕party主題係電玩遊戲， 應該扮咩？？

我估應該一街都係Mario, 有無巴絲有咩諗頭？

你扮Mario個綠帽呀哥囉

Green mario

香城online咁出名都唔識扮?

彈珠台入面既彈珠